有冇人做過美心閪餅？

暑期工時做過pt

閪撚到爆，d員工飯又難食

去過廁所都要批准

番工放工搭專車，話就話番9.5個鐘，搭埋車來回都12-13個鐘

仲要食飯得半個鐘，仲要唔計錢（做pt唔係炒散）

即係9個鐘錢

工作環境垃圾，仲好易燙傷（出麵包）

做左幾日頂唔順走撚左

仲要d同事睇落弱智咁，番工想搵個正常人吹水都冇，日子好撚難捱

仲慘撚過入冊

手板眼見功夫不斷重複做，冇得停冇水吹

話唔比帶電話入工場，都onlun9，邊個後生仔番工唔禁電話

唔好話正常人

輕度弱智都唔會做

偏偏我去左番幾日

有 個陣比高登仔呃左去做暑假工

以前高登好興中秋前水人入去整月餅

做左幾耐

咁閪辛苦又低人工

高登仔真係好仆街

果陣挨左成個暑期係幾好體驗
同年紀既人多，其次呀姐
間公司好系，食lunch得半個鐘，返工無咩機會休息，狂做。
好彩有個老師父帶住我地蛇

返生產線d女工真係好似差利卓別靈套野咁，做慢d成條生產線都會kick住

美心閪餅放棄曬全部年青人

有人話做完美心閪餅，藍都變黃

睇黎連登仔人人50k係真

覺得嗰餐飯幾好食

食得快仲可以無限添食

做左成個暑假，以前仲有班ive黎實習
我女既專責企line出餅，冇餅出就推下空箱剪下絲帶咁
開頭一個禮拜真係最辛苦，第一份工就已經嚇嚇地親，想唔做但又好需要錢
後尾就捱過左了...

好食

巴打食開龍門定小時光？

阿頭唔好d人咪走撚曬

Ive咩科

男既仲辛苦

最記得佢個霸王雞

真係幾好食

西餅點包飯？

講真

我試過拎個飯番黎

每樣食一啖，太難食頂唔撚順

倒撚曬佢

3樓有個公共飯堂

交叉感染地方

連登個個都有錢唔洗捱